有冇人因為空氣太差所以出事

醫畜我愛你
開左隻氣管舒張藥
細個有哮喘噴過, 已經完全唔同左
同埋轉介去睇下個肺

。。。。。。。。。

樓主可以識個男朋友

可能真係空氣太差
尤其呢排打風打夕
感覺透唔到氣
唔識點講
係外面等巴士，唔係等得好耐，但覺得點呼吸都吸唔夠氣咁
唔識講
懷疑係氣管問題，少少哮喘之類，所以俾隻藥需要時試噴，睇下有冇用

最近有點心律不正
訓訓下覺突然間有一下心跳慢到停左，之後成個人醒返晒...

淨係知我個鼻被紙巾擦損哂

腎差

我個鼻又冇乜特別事發生

係成個人身體好差

唔知呀唉

比起D人日日食韓式炸雞

我已經算清淡 好似係

有 好辛苦

我細個都有哮喘 呢幾日就算係屋企 條氣都係好唔順
好似就黎想發作咁

我一直鼻敏感
呢幾日明明鼻係通
但就成日都透大氣 同埋狂咳 特別夜晚
想問咁係咪氣管問題？

我好細個有
大個唔知點解突然冇左

可能呢排真係空氣太差
好想個夏天快D過
再係咁落去唔知有冇命捱到12月
........

呢排朝早/中午出去等一陣車，已經唔係等得耐，條氣好唔順咁，唔知點解
之後再上一上樓梯，行得急少少，開始個人意識迷糊，即刻去急症順便檢查下
但次次都係做果Ｄ野，心電圖、心肺Ｘ光、驗血，次次都話冇事

今次醫生算好肯寫紙轉介去睇下個肺
同埋俾左氣管舒張劑我

...
個夏天可唔可以快D過
唔明點解想身體健康都咁難

話時話以前減肥PO見過有哮喘病人想室外跑步
個PO都過左好耐
我有D擔心佢，而家香港空氣太差，差到我十世冇哮喘過，但成個呼吸系統都好辛苦，希望佢唔好有事

而家空氣指數正常返

我今日急症室等，好快到我

如果你去急症室話乜野狂咳、心口痛、透唔到氣之類，
多數心電圖＋心肺Ｘ光＋抽血檢查

因為我好多次暈／成個人唔舒服都係咁，
其實冇乜特別檢查可以做到

除非自己出去私家睇
或者醫院肯轉介去公立專科

呢排訓覺都心律不正，臨訓著果一下，心跳突然間慢到停左一下，成個人即刻醒返
如果邊日我突然間死左真係唔出奇

而家真係覺得訓著左未必有機會醒返

雖然咁講好似誇張左

不過今日係分流站同護士講野

成個人真係冇晒氣

而我只不過係少少唔夠訓+行左兩層樓梯

想夏天快d過？ 不嬲冬天空氣先係最差

星期五六差到仆街，有毒霧

早兩日睇返廿年前既鏗鏘集 個情況好相似

但我踢波果陣又乜事都冇
係平時出街就透大氣